《看門狗：自由軍團》的遊戲原始碼遭到駭客團隊 Egregor 取得並外 流至網路上供其他不肖人士下載

Ubisoft旗下3A最新作《看門狗：自由軍團》的遊戲原始碼遭到駭客團隊 Egregor 取得並外
流至網路上供其他不肖人士下載，檔案大小約560GB。

實際上這並不是 Egregor 團隊的第一次惡行，在此之前，該駭客團隊也曾有駭入Ubisoft與
Crytek內部的經驗，並且揭露了Crytek之後的開發計畫，包含《Crysis Next》、《Crysis
VR》、《Crysis 2&3 Remastered》，還有《羅馬之子 Ryse》新作等。

原始碼遭遭外流後，除了能讓部分人士更進一步的開發模組或修改遊戲，更惡劣的，還可能
達到破解遊戲的目的。

扮hacker既驚俾真hacker hack咗

看門師

Hacker師

想同印仔打機

是撚但啦呢隻垃圾驚

呢個任?

560gb

支那最鐘意偷完再改

大陸手機農場驚又可以慳返D codeing錢

好快有支那版

不過原版都係垃圾

code呢?